而家仲興唔興玩Board game架?

小弟係剛黎藍田區做野既社工
想攪d野同藍田區或者附近既人玩下
想了解下而家仲興唔興玩Board game架?
我見我地中心有好多，唔想浪費！

藍田比狗住，你走啦

住將軍澳可唔可以john

當然可以啦，其實咩人都得，最緊要你唔介意黎藍田玩
不如加我TG再傾，我都聚緊一班人一齊玩

點解咁講既?我新黎藍田做野

係咪小童群益會

唔係呀

你係想搞活動定係純粹想揾班人一齊玩？

攪活動同大家一齊玩下，我可以做攪手，等大家玩想玩既野

我識你喎

你個中心入面有咩boardgame??

咁都相認到#

我見都幾多，有興趣可以黎玩下